砲台山站6時20分好多久

1

2

推

3

4

入左mtr

5

6

前線其實好有腦 唔會三個月後突然變蠢 不分化 不懷疑 不割蓆
香港人唔好俾狗仔、臥底狗同三毛帶風向
狗玩封鐵等你難走 係想d和理非下次唔敢出黎

6:24

便裝私家車

街坊留影

7

8